{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034692",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "대영소머리국밥"
    },
    "text": "毎日朝7時から夕方8時まで、日曜日を除いたすべての日に営業します。位置はドンコリョンic三叉路で左折したところにある1階建ての建物です。。メニューにはヤンバンタンが11,000ウォン、牛の頭クッパが10,000ウォン、素養コムタンが11,000ウォン、とうき)(牛の尾コムタンが20,000ウォン、煮込みが30,000~40,000ウォン、牛カルビ煮込みが30,000~40,000ウォンです。我々の目標は味と楽しさを皆さんに提供することです。このおいしい食べ物で皆さんを幸せにして上げたいです!^^。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日朝7時から夕方8時までです。日曜日を除いたすべての日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "場所はドンコリョンic三叉路で左折したところにある1階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはヤンバンタン、牛の頭クッパ、素養コムタン、牛の尾コムタン、煮込み、牛カルビ煮込みなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンバンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンバンタンの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "素養コムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "素養コムタンの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛の頭クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛の頭クッパの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛の尾コムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛の尾コムタンの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "煮込みの値段はいくらですか？",
            "answer": "煮込みの値段は30,000~40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛カルビ煮込みの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビ煮込みの値段は30,000~40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "目標は何ですか？",
            "answer": "目標は味と楽しさを皆さんに提供することです。おいしい食べ物で皆さんを幸せにしたいと思っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 349
    }
}